開始覺得自己要借助宗教黎令自己睇開d

以前唔信依套
而家都唔信
但唔可以唔承認既係
有時響街
見到d佛教或者廟之類既野
個心會冇咁燥
有次自殘完出街散心
無所事事上左架巴士遊車河
個下其實覺得自己唔可以咁
但又有咩法子
就算你珍惜自己
世間無時無刻想你死
世道凶險
冇人會幫你
通街都係潛在敵人
見得太多
未到30已經心淡
到頭來
始終要行好多人行過既路
借助外力黎等自己行落去
本身好憎人食煙
響街見人通街噴煙就想當面屌柒佢
而家只可以同自己講
行開少少
合埋眼諗d佛教既野
運路行過就算
真係兜口兜面噴埋黎就唯有當自己唔好彩
其實心知依d不過掩眼法
逃避
自欺欺人
但都要

你不如睇吓心理醫生先

本來無一物